Er is een desprate bende cutthroats uit in het Indiaas grondgebied gaan stelen runaway nigger te 's nachts, en ze hebben proberen te bang bent zodat u verblijft in het huis en deert hen niet.
Ik ben één van de baan, maar heb religgion en wilt afsluiten, waardoor dit een eerlijk leven en trouw zal blijven aan de helish design.
Zij zullen sneak van northards, langs de omheining, om middernacht precies, met een valse sleutel, en gaan in de nigger's cabin om hem.
Ik ben om een stukje en blaas een tin horn als ik zie geen gevaar; maar in plaats van dat ik _baa_ zoals een schaap zodra ze instappen en niet doorbranden, daarna terwijl ze zijn kettingen losse, je slip en vergrendel ze, en kunnen ze doden op uw vrijetijd.
Doet niets, maar de manier waarop ik zeg je als je ze iets verdacht en hef whoop-jamboreehoo.
